誰又用著那iPhone經過，毋忘留下那負評給我

戇鳩仔

自我介紹？